本田圭佑：不能接受日本犧牲香港民主而拒絕聯署批評中國

入去多謝下人好撚多五毛：

目前效力巴甲保地花高的本田圭佑周日在Twitter分享了一篇日本政府拒絕參加批評中國硬推「港版國安法」聲明的報道，更寫上：「為什麼日本拒絕參加批評中國聲明！即使值得犧牲香港民主都要拒絕的理由，我不能接受無理由的拒絕。」他分享新聞時亦擔心消息是否屬實，他更指：「假如這篇報道屬實，日本很嚴重；但如果報道不實，共同社就很嚴重。」

支持蘋果全文：

康打真球皇，舊年既圖

當初我仲以為係假ac再望一望屌你老味真係本田黎

有無巴絲比句日文template黎講句多謝為香港發聲？人地有成百幾萬個followers好大影響力，成堆五毛入面吠緊

感覺日韓民間都好支持香港，係個政府奶人民幣

Push!

《共同社》報道，日本政府拒絕加入美英等國家，嚴厲批評中國在香港制訂國安法的聯合聲明。

報道說，英美、澳洲和加拿大就港區國安法發表聯合聲明前，曾經暗中詢問日本，但日方拒絕參加。

內閣官房長官菅義偉上月底曾對香港建立國安法稱深表憂慮。

愈黎愈多出名既公眾人物開始關注香港
無論佢地同意定反對
都係好事黎

最簡單就咁囉
本田さん、香港の民主化運動の応援ありがとうございます。

多謝佢

唔好跟車太貼，支那呢輪不停放fake news風。早幾日有風吹話刁11月會去日本，但好快有人再跳出黎其實無了期延遲

呢單野好可能好快跳埋出黎，跟埋5眼聯盟出statement

日本政府不嬲奶共
佢仲支持一中政策 無視台灣

唔識日文用google translate又驚伏巴打借黎pin

不過最好嘅就俾多啲中共同狗賊點破壞香港民主就最好

我決定買車買honda

其實本田都係話如果係真不能接受，佢都好有fc精神

隨便用

幫推之餘記得上twitter，「本田さん、香港の民主化運動の応援ありがとうございます。」，再like下自己人

不如你去日本果時買多幾枝百事啦，人地做緊代言人

班五毛cm上曬頂

已rt

push

応援してくださってありがとうございます

Twitter 勁多5毛

有隻支那豬出黎話香港自由全球第3

係，所以呢單野大家繼續比壓力就得

睇唔明標題

本田圭佑：不能接受日本犧牲香港民主而拒絕聯署批評中國

拒絕聯署批評中國 ? 本田圭佑奶共 ?

本田

罰球王

唔識日文唔係好分到邊個係五毛

可能我1999咗
有報章報日本唔肯同英美發聲明批評中國，本田圭佑話不能接受，要求日本解釋犧牲香港民主都要拒絕既原因係乜

第二個貼星島圖已經係

up

入去對抗五毛

日本人仲上心過港豬

我自己就習慣咗盡可能用番人地語言講多謝先，旅行定鍵戰都係

Push

推

Honda

thx bro, 因為我自己完全唔識日文費事柒咗

nice shot

仲有水島努雖然今次冇講太多, 但都係支持我地

D 支那狗笑人踢波「廢」
剩係三屆世界盃都有波入都唔係好多人做到啦

大家一齊上去講thanks
「香港の民主化運動の応援ありがとうございます。」

康達好波

本田都踢唔好

支畜隊連3零部隊都無得做

どうも ありがとう

駛咩講入波
踢過幾屆世界杯 有支那球員做到咩

點解支持民主支持香港既人都特別靚仔好J既

話曬都著過19米蘭 10波衫
班支那狗歐洲都出唔到

支那狗有戴偉浚、無女

記得上埋去twitter講

推 最好大家twitter打左d 咩comment
就係到po埋
等巴絲打幫手retweet
唔係個個識日文

無女睇精華好似 幾勁
走位意識幾好
不過20尾先去西甲

ok bro

支那人同日本唔同，本身唔勁先唔講，根本都唔想班球員外流日本不知幾想班球員出國進化下

你呢個又啱喎
日本個班係貼埋錢 比佢地去歐洲

支那狗就係靠班過氣外援屈亞冠盃
然後不斷打飛機

ARIGATOU

Abe will keen down in a second if Trump announces to withdraw troop from Japan

入到去純粹多謝人就算, 唔好跟車太貼
有日本人講共同社丟出黎d 料係佢自己估估下, 要等日本政府發表聲明先係真

Thx bro

去多謝人

係 而家又講緊 係共同社放料fake 曬全世界

產經已經del 左尋日既報導

日本唔妥大陸好耐，但同時亦係世界仔，
之前先話美國係佢唯一盟友。
我諗佢哋係想美國做下樣去施壓搞到日本不情不願咁跟住去制裁維尼，到時無論邊面贏人哋都捉唔到佢口實。

中國係世界盃入到幾多強？

推！真係要多謝佢地頂住小粉紅壓力

本田圭佑教 柬埔寨
柬埔寨 經濟命脈 中國
下一步: 大家都估到 7788
本田圭佑:
【萬國時空．沈旭暉 013】中美脫鉤與香港：中國Sharp Power的反面教材 🇨🇳🇺🇸:

排隊分中國豬肉都唔做

本田>>13億強國人

而家又變左共同社出fake news 呃曬全世界

日本眾議院議員認為共同社誤報可能性非常大

點都好，而家造成咗個輿論壓力就係日本如果最後唔加入聲明=犧牲香港民主自由

真球皇

從來沒有一支球隊能夠係世界盃擊敗中國隊兩次

因為都擊敗兩次以上？

睇Yahoo news JP 就知，依篇新聞19000 comments ，一面倒屌日本政府

因為支那只踢過02年唯一一屆

OK

補link 救伯母

支那畜生話本田廢

真球星

歷史上只有3隊波能夠於世界盃擊敗支足
其中一隊更加係2002世界盃冠軍巴西
問你怕未

除左個三隊 從來冇其他國家球隊能夠入到支那波
仲勁過06年意大利十字聯防

pusj

thx

不過睇下會唔會真係炒車如果冇炒我對日本政府都好失望，有豬肉分都唔識

利多於弊係啱㗎！

有兩個眾議員出左聲話係假, 細節要等聽日公佈

好擔心honda 佢有冇諗過咁大迴響

有日本議員話呢個報道係fake news

安倍未必
但日本人心態係多一事不如小一事

好靚仔

本田真心man

男神多謝你

納入黃色經濟圈，有名人見有光環有利益戴就會跟風

佢真係做乜春都型
好有想法既一個人

honda

好唔日本人

上次世界盃日本隊超勁，可惜都係俾比利時連追幾球

日本

來自IPHONE客戶端

廢得過班支那垃圾 無件上到世界大台
人地起碼火車頭踢到歐聯仲要踢得好
你最勁個件吹到上天都係西界護緊級咋

721831101111

仆街了，支那要禁多啦A夢同蠟筆小新

因為中國冇第二次機會入到世界盃決賽周

日本真係香港未來敵人

咩國家都去踢 係唔同d
rt like 呀

老老實實日本仔係欠左香港人

Honda 係米蘭著10號
大陸仔

應該係暫時嚟講最大名氣嘅日本人
真係要好好多謝人

佢好出名

手足

第一中共
第二北韓？

日同德春袋都係支那到

Like + Reweet

春咩袋 日本無支那一樣可能生存 你話食旅遊業外國客都夠 係佢走去跟香港自由行咁吸人仔毒上腦

唔好喺twitter屌日本就得 但honda係日本人批評就無問題

講真你仲想做美國盟友就應該跟

但幾萬like 唔算好大迴響
係支那嗰邊者

我覺得同政府有關嘅日本新聞 放得出嚟一般有幾成真 目的係試水溫 日本新聞自由係無咩

屌唔去佢Twitter 屌

有twitter嘅幫手like下自己友comment

好心啲連狗就羞恥下。
啲死連狗為左香港利益而走去支持美國警暴
好嘔心

blocked

叫你班日本同鄉用少啲抖陰吧

班奶模同av雞煩撚到

咩叫拒絕參加批評中國？

日本好多政客收中國錢 尤其沖繩同北海道

本田圭佑同其他日本人唔同
佢國際事務行得好前

之前武肺佢係咁出英文打氣片
佢啲英文喺日文人黎講算係好

前幾年起米蘭真係浪費左佢

住巴西

19000

Pishj

honda係大陸有廠大陸製ge佔成個亞太market好多

亞洲第一 沒有之一

亞洲之光

Done

俾返個reference,Yahoo news jp通常比較熱烈討論都係1k-5k，破10k已經唔常有

水島努邊隊

關班支那狗撚事咩

港隊對柬埔寨嗰場波如果係而家先打 一定去舉牌支持佢

日本冇話拒絕聯署...!!! 本田睇左fake news

他分享新聞時亦擔心消息是否屬實，他更指：「假如這篇報道屬實，日本很嚴重；但如果報道不實，共同社就很嚴重。」

仲教緊？

唔知喎 轉左咩？

19米蘭對人唔住

HONDA支持香港就應該入去多謝佢

Stand with Hong Kong

19米蘭係支那好多30歲左右既fans

因為支那人係睇意假先
正如英超喺香港咁

你国最巴閉既前鋒都反共wor

通常熱門係3到5000左右
多人關注單野嘅會上萬
係好撚多

反共隊又多一個

大家入去本田圭佑Twitter

要retweet和share出去

放心巴打我#1有擺

我仲以為係秋元康

ok

佢真係作為球員都開聲

共同社而家俾人炎上緊
話佢呢單唔係誤報係虛報之類
唔該樓主pin返

佢條新tweet係咪話佢感到好困擾
難しさと孤独を同時に感じると継続しにくくなる

好多五毛貼私了片
點拆好

唔駛理 鬥貼

平野鈴子話係fake news

樓豬又出高汁post啦
幫左手先講

屌佢老味
其實佢知唔知本田圭佑係乜水?

以為佢係MK仔?

日本果班依加有d潛質
有外國會要既都通常唔會阻佢出去學野

頂多臨退休前幾年先番日本踢

康打世界第一

like retweet comment

大劣人一向都無質素㗎啦

What does Japan refuse to participate in a Chinese criticism statement? I'm satisfied with the reason why I refuse to democratize Hong Kong.

google translation 有冇譯錯 好似有d問題??

Fake news 響 yahoo 到睇
到時咪見真章囉，如果幾日內都無日本聯署就知

本田會唔會俾柬埔寨足總提早解約

連續3屆世界杯都有入波都叫踢得唔好?
支那狗邏輯

如果C朗同美斯都出post撐香港就好

個時成隊垃圾免簽 大恩西多又唔敢搵佢擔大旗 明明一開頭踢攻中好好 之後推去打邊🤡

push!!!!

安倍奶硬 因為旅遊業

支那喺世界盃只係輸過俾巴西，哥斯達黎加同土耳其架炸

偶像

教練佢無辦法既意甲高強度既後防打攻中呱

睇我個名就知我熟

多得你支那人搞到個奧運差D冇埋
仲奶

無女係世界盃證明自己未

如果今次日本企錯邊黐中共，分分鐘遲下台灣係國際地位上有美國幫助下可以追過日本

人品好，球品自然好

自民黨副幹事長: 共同社依單新聞報導就好似憑自己感覺作出黎一樣.
事實係,日本係5月28日已經出左份聲明, 同召見駐日支那大使表示對香港人權自由關切
而之後歐盟先發表類似深切關注嘅聲明

茂木外務大臣臨時会見記録

真英雄,唔似D偽善狗

其實唔係中資媒體迫日本政府歸邊

點知搞到d架仔 覺醒迫政府真歸隊

所以你班港仔走去多謝人就得，唔使屌埋一份

或者再加多幾分煽情，話理解日本政府要揾＄

FAKE NEWS

日本球員好高質

閱讀理解能力差啲喎

唔夠我熟

D 五毛留言好乞人憎

俾日本手足追擊到仆街

小橋汪汪汪汪汪汪汪汪